# Add2Num

Đây là một hàm để tính 2 số lớn với thuật toán như học sinh cấp 1

## Setup

Chỉ cần bật Visual Studio và open Add2Num.sln

## Run

Run Debug hoặc Run without Debug đều được

## Test Case

Trước khi chạy test case thì cần phải build trước, sau đó chọn Test -> Run All hoặc nhấn tổ hợp phím Ctrl R A

